Het klokkengelui van de kathedraal had op eens een triller en een meer afgelegen geluid voor mij, terwijl ik me haastte om te vermijden observatie, dan ze ooit eerder hadden gehad; dus de deining van het oude orgel werd als begrafenismuziek in mijn oren gedragen; en de torens, zoals zij zweefde rond de grijze toren en zwaaide in de kale hoge bomen van de priorij tuin, leek te bellen naar me dat de plaats was veranderd, en dat Estella is er voor altijd uit gegaan.
